「逆向思考」：如果你係警隊指揮官，你會......

拋磚引玉：捉哂勇武，懶理和理非

劈炮唔撈

叫捉但hea做就夠

學謝蛇搞移民

唔想害死裝修師嘅
即刻入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施

政府大狀余若海：立咗矇面法即刻少咗暴力

他(余若海)指出，蒙面法於本月5日生效，而在當天警方沒有施放任何催淚彈，可見自蒙面法生效後，示威情況沒以往激烈和暴力，蒙面法不會引致更多暴力示威的情況。

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

戴上口罩，難道你就認不出我？
明天(星期日)下午，我會以此裝束走上港島街頭。我不忍心看見年輕人成為制度暴力的犧牲品，所以衷心希望明天香港人能站出來，以和平理性方式，讓政權看見民心所向。
戴上口罩，不是要「使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品」，而是要對政權倒行逆施、繞過立法會，以《緊急法》訂立《禁止蒙面規例》，作無聲抗議。

十八區裝修 Google地標、指南

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

利申：信奉和平遊行，反對任何暴力！

打份工啫 是但捉幾個跑得慢交差算

攞正牌姦淫擄掠

我會劈炮唔撈拿拿聲搞移民
份人工同未來前景唔成正比

辭職去私人公司做管理層
再搞移民

我會翻大灣區

根本政府工文化一直唔做唔錯 hea做無死
係班狗on99博上位懶型 抵撚死

我會立即唔撈依份狗工 冇其他可能性

帶晒全家去美國領事館

巴打係啊sir諗唔到計？
咪比mon post狗諗到/抄計
諗到就算 咪講出黎

如果係政府

1）搵澳門d後生仔黎香港加入示威，起碼合理，然後做鬼捉人

2）搵大陸d重囚/死囚黎香港示威搞事搏比人打死/一齊重傷

帶港共政府黑材料去俾外國領事館，換全家去海外，保障身家安全

網上流傳好多黑衣人set toad block，估計俾人陷害，但我認為非常有效，前線將會完全盡失民心，要同勇武割蓆

如果我喺佢地我會hea做

但明顯佢地上晒腦，如果popo堅持在革命前的工作態度，其實就唔會搞到矛頭指向解散警隊。

係人都知道popo hea得就hea，蛇得就蛇。
有人打交就一定完晒，環境安全先出現，就算抄牌都懶過人，出去行咇嘅十成十走去蛇竇。

啲反黑，掃毒都係同啲古惑仔夾定搵人交差算鳩數。商業罪案調查科，乜鳩都調查唔到。

係奶共先咁撚出力，平時日日只係研究馬經，波經

專搞和理非
由鳩你地衝
少做少錯

反正唔係前線班散仔咁on9亂開槍場運動一早收咗皮

我會hea做，最緊要出糧